班人點解要搞連儂牆

一睇就知係唔想香港班唔識上網/睇cctvb嘅人接觸到真實嘅資訊 藉此增加反對聲音
另外由於支那鎖國 唔想自由行黎到香港到處影相 將資訊帶翻支那國

拆一貼十 唔洗硬碰硬

班廢老搞多幾次就無隱

係，文宣分分鐘重要過衝擊

最緊要堅持貼

班廢鳩成日覺得禁聲就等於冇事

所以搞鳩CCTVB 都好重要

而家好多老人家收唔到資訊, 睇TVB當真
如果100%玩膠, 只會冇左宣傳之用

建議18區增出長輩圖

18區長輩牆好重要

無錯, 千其唔好以暴易暴, 要沉住氣

大家加油

push

傳出去俾玩家睇! 尤其長駐港島/九龍玩家一定要知!

佢連假新聞都夠膽死做 實有人被蒙蔽

部分香港人只係以靜態方式發表下個人o既心聲，都被阻礙 吐罵 暴力對待。
阻礙他人果班，根本係無智慧 無思考 好似野蠻動物咁。只要睇到令心情不佳o既野 就出手 出口。
班藍絲都係行屍走肉 比人任人魚肉 都係等入土為安。
做咩重要阻我地爭取未來想要o既野。我地十幾廿幾 重有大半世人係香港生活。
你班仆街（藍絲）都就黎死啦 攪乜鳩。

同我地點解要開連儂牆一樣
只要敵人討厭既野咪做囉

不論佢地有冇收錢 明顯大部份都係個人行益主義者
班撚屌係自己個年代唔爭取 因為反抗會被以各種形式打壓 到依家班後生出黎爭取就喊打喊殺 因為佢地已經上哂岸 怕人地搞到佢

一句講到尾：自私

呢個係後續原因姐
一開始都唔知對家係討厭

Push